金正恩身騎白馬登山 北韓官媒：將出現令世界驚嘆的偉大行動

第二張圖隻馬個樣：我屌你老母好撚重

入侵支那？

隻馬好慘

d 相又影得幾好

光復香港

used Sony, not huawei

隻馬心諗：仆你個街 重撚到， 肯落黎未丫

白馬肥子

景靚馬俊人柒

到底犧牲幾多條人命,先可以影到輯靚相？

哩張有潛力

用咩機影

型過小熊n倍

樣就天生既 不過都仲有氣派過中国國家主席刁煎瓶

全世界都關心隻馬多過佢既行動

隻馬死咗未？

隻馬咁大隻騎個個無返咁上下大隻唔好睇

隻馬係咪爬完山之後要比人食

係唔係PS上去？

點解第一張圖隻馬比第二張大咁多

睇錯以為係特朗普騎白馬

東施效顰

相靚人柒...

學布甸？

仆街喇
第二張隻馬冇笑
好擔心佢安全

其實影得唔錯

白馬王子

影得真係幾靚

動物撚躝咗去邊

睇佢都過左70kg 但過左70kg騎得馬咩？

隻馬要變駱駝了

係咪北韓培植到世界上第一隻識飛嘅馬
會研究用馬匹攜帶核彈頭
實現朝鮮半島統一

反正上次都登陸太陽
今次馬匹攜帶核彈頭都唔太過分

有無高清版 堅型

其實高原嘅蒙古人好多過70kg咪又一樣騎

如果影得差比人高射炮處決左啦

以為自己鄭少秋呀

習習應該騎咩？

屌佢老母 d頭髮好似兩個角

型撚到

左右有樹果張真係幾似P

影得幾型

好傷隻馬腳

呢張金仔個樣好似被隻馬騰起而嚇到呆咗

原來北韓都有啲咁靚既景，cut走左金金佢就perfect池

我都想講隻馬好撚慘

重撚死隻馬

全部都係神經病

講緊隻馬

想做第2個拿破崙

辛苦晒隻白馬

咁西施個張都係key嘅啫

肥仔上山

型到噴汁囉

我想睇習大大騎熊貓上珠穆朗瑪峰

佢唔出黎派下膠我仲以為佢駕崩左添

本身個地理位置唔差
長白山附近
而且開發度應該唔高
冇咁多人為破壞

新連豬icon好應景

隻馬發癲點算

宣布金仔有份拍frozen 3

起碼扶返正條頸

可惜呢世都無機會去睇

可以用作測試軍用武器

馬馬好慘

虎

董卓

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

養馬個個會被5馬分屍

騎白馬既唔一定係王子

是咪P圖

第三張我以為係魔幻王國取景

講真 佢老豆阿爺咁多威水史 石仔扔毀美帝d衛星 佢真係要比心機先見到車尾燈

Got 上腦

唉，死肥仔，減吓肥喇

馬：肥閪落返黎啦

敵將 doctor Lee

金正恩: 我身騎白馬

屌唔知點解諗起迪士尼啲白馬王子

的盧馬

冇人關注咩行動

笑到痴線

好似p出黎咁

偉大行動=隨地小便

林鄭

要唔要圖

影得唔好會犬決

唔係騎華春瑩咩

虐畜

維尼

攻打中共

天啟四騎士？

好型

晚晚騎住林病囉

世界驚嘆的偉大行動 : 金正恩,恩恩, 雪山之巔白馬
同場加映: 俾白馬

人同馬體重相近。

慘咩？做佢隻馬隨時好過做普通朝鮮人

普京：收皮啦你

槍斃咗幾多隻馬同人先換嚟呢幾張相

我身騎白馬 走三關

金仔騎功勁過莫雷拉

笑撚死

隻馬好慘，隻人形豬咁撚重

個偉大行動係終於肯做運動減肥？

北韓改革開放

幾時邀請侵侵一齊騎馬

再世公孫瓚

D相又「p」得幾好

路遙知馬力

日抖見人重

有畫面

隻連豬好撚搞鬼

成個構圖好唯美 如果主角係李敏鎬就完美

你害撚死隻馬啦，金仔見到你個comment，再望望張相，發覺真係幾似，而家變咗馬肉煲啦

做乜又貼我出黎

車馬炮

畀隻馬擔上山食幾年

白馬投誠

夾埋侵侵郁鳩中國？

有冇原圖LINK？攞嚟做 wallpaper 一流

可惜啲圖全部縮到連720p都無

金仔上咗馬之後即刻型咗

試下裝返個腦

打柒中國

個髮型破壞曬啲相

影到炒左車嘅話就

北韓啲雪景幾靚

金仔闖天涯

見到d雪腳印就知為左張相setup左唔知幾耐

咁多人關心隻馬多過個行動，金仔會唔會犬決咗隻馬

點解第二張同第四張一鳩樣

啊 又幾型

好撚似閱兵個陣呀

真

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
19/10 星期六愛丁堡見!!!!!!
18/10 星期五多區和你拖!!!!!!

的盧

張相好靚
但唔知點解望到個人就好想笑

白馬王子與李雪公主

真呢張野2003年影，隻野好似早兩年病死左

金仔: 哩張唔靚,去勞改10年
嗰張影到我咁seven ,人來,火箭炮處決

取西經？

你班仆街成日玩政治游戲冷漠左金仔,
佢一陣一開心,
掉個彈去中國,
真係wow

搵個小學生比

白馬妨主

白馬安樂侯

咁算唔算勞改緊隻馬

唔係佢老豆，佢而家只係肥宅一名

個景隻馬都好靚
唯獨是個人破壞咗成個構圖

唔係佢老豆佢邊有咁肥

朝鮮谷德昭

不過條友真係太柒

d北佬連隻馬都大隻d

終於公開真正身分？

睇標題笑咗出嚟

第3幅p到咁

隻馬減緊肥

賽馬要快先要輕啫
其實負重到80/90公斤都係好少事，做得戰馬都練到好勁

記得普京話當佢好似係仔咁錫 成日帶佢去海邊捉魚

以前香港跑馬可以負到154磅

以前啲裝備重啲又唔同嘅

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

咁都要多謝中共割讓咗半邊長白山天池俾佢哋

金將軍瑞士畢業

真·戰鬥民族

習近平騎住安倍晉三

依個身型70kg會唔會太低估

人形豬 隻馬好慘

笑死

點解唔做gym
肯做一定好撚型

都型撚過習敗北既

戥隻馬辛苦

叻嘈士叻唇

肥豬行動？

終於要征服太陽？

笑咗成分鐘

騎完劏咗嚟食

隻馬又幾靚

攻打大陸？

塊面凍到紅曬

白馬將軍公孫瓉咩下場

好啦，我關心下行動啦
佢係咪要核平北京啊？

用咗邊款髮泥？

登陸太陽好明顯係fake news
你當朝鮮人傻嘅咩

高射砲已經準備就緒

唔知點解好想笑

BTW 令世界驚嘆的偉大行動係咪指壓死隻馬

rip 巴打準備洗頭

點偉大法？纖滅中共

....

馬仔頂住呀....中途唔夠力即刻槍決

係公司笑到收唔到聲 屌

等睇下次金仔騎火箭升空

屌你

第2,4張隻馬好似無眼睇咁

型

吓...70KG好少啫...
我都差唔多70KG...
利申: 成日比人話瘦...

張相假架

我改換素衣唷 回~中原

未入黎睇標題都估到會有呢張相

緊爽

咪就係，人哋肥金點講都大學生

係同美國結盟，反攻支那

張相唔好，下場都唔會好

咪係 我米8瘦到仆街都有70KG, 金仔米7但咁既身形邊可能得70

世界驚嘆的偉大行動 :

碌落山

想同正恩瘋狂做愛

sorry錯手負皮

放核彈呀笨

呢個故事教訓係：

肥撚唔係問題, 最緊要型

同有錢

fb見到有個留言：那馬用生命在奔跑

預言成真